可唔可以要求教育局將毅進從資歷架構中剔除？

又或者重新檢討佢編號IT110嘅課程

我認為佢地嘅畢業生與其教學宗旨有所差距，我非常質疑課程成效。我認為教育局應該重新檢討課程。

毅進原來高過高級程度會考證書

IVE都好過毅進仔

若課程無需檢討，我認為教育局有一個方案，其即將毅進晉升為第八級，凌駕於博士之上，據近日種種成為可見，毅進畢業生有高於常人嘅理解，無論係對警察通例，香港法律或者國際法亦是。更能若言語中得知，例如「記你老母」、「唔好搞我後面」、「叫你個耶穌出嚟見我」，當中可見警察思維已超脫於常人，我認為調整非常合理，話曬班毅進仔都話「呢到我話事」。